我的塞廁所經歷分享（勁多圖）

最近食菜唔夠，搞到2日先去一次廁所，點知好既唔靈醜既靈，係條路度急屎，跟住就去左個最近既public toilet度魚翅，係順既，仲要超額排出，係成個double咁多。用完幾張紙巾汶完，詩就係應用則用，唔會用好多enough is just enough.
咁去完廁所就要沖廁係人都知，同埋最近又有疫情，come住個廁板沖囉
跟住沖完果下聽唔到馬桶吸水既聲，大鑊，唔係塞馬桶呀嘛。
跟住就靜雞雞打開個板，小！個水位高左！
D屎又沖d唔沖D，仲有幾張tissues！
（心諗：仲唔快D走，趁依加冇人，唔係實好尷尬）
開完門，拿拿林去第2個廁格扮屙尿先，跟住就聽到有人入廁所，佢開左道門，打開個廁板，跟住「屌！」左一聲；我當然扮咩都唔知係第2格走出去
。
我帶著輕盈的步姿，嘴角微微上揚，走到波光粼粼的水龍頭前洗洗雙手，緩緩走出廁所，直到返到商場，抱腹大笑，驀然回首，那人卻在馬桶淤塞處（唔好意思係個廁所太廢）。

點，你有塞過廁所嗎

冇

食多啲菜啦

塞完廁所果下要扮唔知先難。。。
要扮做victim

最近唔C服食藥，廁所去得好差

咩事唔c服

我都未試過

作感冒啦，依排天氣反覆。。

平時係屋企個吸力係夠，唔知係咪D人成日dump垃圾落去。。

啲圖多到...一入嚟即爆data

武肺

幾Mb 都爆。。。

做多左

沖多幾次水囉

廢plan

會整到成個廁所都係。。不了

咁你唔用3啦

小心身體呀

是呀，著多幾件衫

你點知我用3

心知

你係咪識我真人

你點塞的

系

Hello moto

咪話左D屎塞左囉
DSE中文拎5**？

我係一個點嘅人

《圖

咸咸地既人

你真係識我...

你唔識我

估唔到你係邊個...

我好sad

詩

你係咪肥肥哋

你都未試到佢回湧返出嚟個下情景

咩事

非

未試過湧落地。。。講真清潔都麻煩啦。
清潔姐姐都辛苦架

好肥

非，我一般身體

瘦過你

我都試過
搞塞咗親戚屋企個廁所

喂你當呢度咩地方？呢度飲食台啊！
一係你下次就影張相

原來就係你條仆街

咁點算。。。

你好想要圖？

你又知我講邊個廁所

扮唔知

咁明顯。。。人又唔係多，好難wor
公廁人多，咁岩我時間冇咩人先至ok。。

估唔到 放棄了

唔緊要啦

不要唔開心

你唔好唔開心就真...我估唔到你係邊個

你實會估到既

勁多圖=1張圖
你現在聚腳於飲食台
上熱門拉

上左熱門拉～我都唔想架～

你呢幅gif咩圖黎

stickers囉～

係 我諗佢哋係有發現 但係無踢爆我咁解
因為喺幾個鐘之後我再去睇個廁所 見到個廁所通咗
好瘀 唉

你唔用 喇

好kam

想用架
但依個post唔方便

無面見人喇

有冇人話我聽係咪屎圖嚟
唔想禁入去睇

羨慕
係咪大碌香蕉屎

唔會

如果有會點

是直不lut 長條彎曲

想J

咁耐咩都通曬啦

等你再屙

fatc

睇都廢事

搞笑post回歸

咁懶架

又真係搞笑既 但係好慘囉

影后

真人真事 美少女戰士

有gif會嚇死

我會send返射Ching 圖俾你做回禮

估計詩係大食嘅
因為唔食菜都可以兩日有得屙
所以份量少，應該有1000克重
下次有同樣情況，應該痾一半就沖水，在屙埋另外一半

你睇啦

飲得水多掛
同埋食番薯

都冇幾多粒字有講屎

唔敢再入你啲post

點解。。。

有屎